覺得自己好似癈人

讀書又唔叻 又冇咩興趣 又冇咩技能

唔知自己係度做咩咁

U r not alone

仲有我呢啲垃圾陪你

有時間搵下d興趣學下玩下啦
唔好浪費時間
人生苦短

我都係

我都係咁樣 仲要冇朋友
個個星期六日都係自己一個人過

積極D面對，可以操fit身體入手